想問可唔可以寄同收都係同一個順豐店？

有啲事 唔可以再見佢 想問可唔可以係同一間順豐店寄同埋叫佢自取？

希望你唔會比門口班執貨仔打

好似得，唔得咪去第二間寄

普通寄存應該得掛

順豐唔係可以上門收件？

照俾運費應該無話唔得嘅

絕對可以 成日做